父迫8歲女 5年間拍12套蘿莉AV

日本兵庫縣一名47歲父親為了賺錢，強迫8歲親生女兒當色情片女優，直到近日才被揭發事件；女童在5年間已拍攝了12部的「蘿莉色情片」。

女童現年13歲，她前年2月被迫以超小的透視泳裝拍了一部色情片，並在網絡上流傳；片段日前引起警方的關注，並將46歲的父親與「聖堂」影像公司社長、47歲男子秋元哲等三人拘捕。

日本加一分

？

留名睇有人問「seed呢？」

Preview?

美佑

【出賣稚女】夥三漢迫8歲女拍淫片養家 日獸父犯案5年始被捕
蘋果日報

2017-07-29
日本兵庫縣一名獸父夥同3名男子，強迫年僅8歲的女兒拍攝淫片賺錢養家，作案長達5年才被警方拘捕。

警視廳除拘捕46歲獸父，也拘捕色情影片製作公司47歲老闆秋元哲、38歲職員福田直生及57歲攝影師白鳥千里。案情指，現年16歲的受害人在8歲至13歲的5年間，被迫拍攝12部淫褻影片。其中一次在2015年2月下旬，獸父在兵庫縣一個單位內，強迫當時只有13歲的受害人，穿上透視及極少布的泳衣擺出意淫動作，任由白鳥拍攝影片。

秋元等人收到影片後，就在去年至今年期間於網上販賣，賺得約1,800萬日圓（約127萬港元），獸父分得約500萬日圓（約35萬港元）。

4名被捕人士承認犯案，獸父直認摧毀了女兒的童年。受害人表示：「雖然討厭（拍攝色情影片），但因為會成為家庭的收入來源，所以一直忍耐。」警視廳相信其母對女兒被迫拍攝色情影片一事知情，正計劃將她送檢查辦。

秋元晢と白鳥千里が撮影した児童ポルノビデオがヤバい！顔写真画像やサンクチュアリの詳細も！

この記事は2分で読めます

当時１３歳だった長女（１６）を児童ポルノビデオに出演させたなどとして、兵庫県にすむ男ら4人が逮捕されました。

当時１３歳だった長女（１６）を児童ポルノビデオに出演させたなどとして、警視庁は、父親で兵庫県に住む映像制作業の男（４６）ら４人を児童買春・児童ポルノ禁止法違反容疑で逮捕し、２８日発表した。いずれも容疑を認めている。

長女は「家の収入源なので我慢した」と説明、８歳から１３歳までの間に計１２本出演させられていたという。同庁は母親（４６）についても同容疑で書類送検する方針。

少年育成課によると、ほかに逮捕されたのは、フリーカメラマン白鳥千里（５７）、映像販売会社「サンクチュアリ」社長秋元哲（４７）、同社役員福田直生（３８）の３容疑者。父親ら２人は２０１５年２月、兵庫県内のマンションで、１３歳だった長女に露出度の高い水着を着せるなどして動画を撮影した疑い、ほか２人は昨年８月以降、ＤＶＤなど３枚を販売した疑いがある。父親はこのビデオで約５００万円の収入を得ていたという。
秋元晢と白鳥千里の経歴

2人のプロフィールがこちらです。

名前：秋元晢

年齢：47歳

職業：映像会社「サンクチュアリ」社長

在住：東京都江東区大橋

名前：白鳥千里

年齢：57歳

職業：フリーカメラマン

在住：東京都福生市武蔵野台

秋元晢容疑者の詳しい経歴についてはわかりませんでしたが、白鳥容疑者については、わかりましたので、お伝えします。

白鳥容疑者は1960年東京都に生まれます。

20年以上写真製版の仕事に携わり、4年前より自らで写真を撮り始め、美少女を独特なアングルで捉えるといった手法が写真編集者の目にとまります。

以来、独特な世界観を築き上げ、白鳥視点というものを確立させました。

現在は、写真集をはじめ、雑誌やジャケット、広告など幅広い活動を展開していることでも知られています。